留學生瘋狂返港一事咪證明移民唔理支那搞搞震係無撚用

留學生瘋狂返港一事咪證明移民唔理支那搞搞震係無撚用

藍絲成日話唔鐘意支那就離開，
我一早已經屌佢地移民唔抵抗支那任由支那作惡， 就算移民都係會無用

唔抵抗支那只移民只會有以下結果
第一， 支那會不停輸出邪惡， 最終連外國都不能幸免

第二， 外國人民深受支那其害， 實有極右拎東亞人樣祭旗， 就算未去到暴力程度， 都會有歧視憎恨

所以以後可以咁搏班藍絲d戇鳩廢話

留學生瘋狂返港一事證明香港俾佢地害到社區爆發

會員新人類訴求一

收回強姦犯心態言論並道歉

但有證據顯示新人類有機會的確有強姦犯心理

訴求二

要求絲打被白人騷擾時一定要報警 如果唔係就係崇洋

Bonus

爭取全港男士喺婦女節獲得一份小禮物

如果喺八點前訴求得唔到回應 將會有升級行動

本來就係，消滅唔到支那去邊都奶野（台灣除外）

大家繼續國際戰線追擊支那，將全球人怒火放返去支那，咪比支共同班賤畜扮無野

（國際戰線）借助全球爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

你講吓你既升級係點樣

呢啲係你嗰啲訴求嚟㗎喎

咪開咗幾個post繼續堅持要求

你係咪覺得唔夠

下次刪返呢句 sorry

樓主呢隻狗閪點睇

想問個強姦犯今日已經升左幾多級？
幾時會去到災難級

你隻支那狗五毛強姦犯多d時間留係時事台係好事

果個寧願覆幾十個留言都唔肯講一句"如果下次俾白人性侵犯會報警"既崇洋紅字user，

當某個性別只係因為性別單一因素就有禮物收時係咪性別歧視， 竟然拎其他唔關性別既事黎駁，真係好低質。

而果個開過post仇男(100%肯定曾經有眼無珠俾賤男傷害過) 既藍字user既"執行長"重搞笑， 當某個性別遇到不公， 係叫人變性去解決， 又或者就咁叫人有本事就去投訴

所以幾時都話俾人壓迫既一方只係因為佢地唔係打壓人果方， 只要角色掉轉， 依種人同樣會打壓人， 香港女權份子都一樣係咁。

相反，當女性俾所有人取笑時(當然包括最仇恨女性既香港女性自己都一齊取笑)(另外例子就係香港女性拎"雞，全部都係雞"黎呃like) , 我都會做清泉開post 指出最大責任係咩人在糾正大家睇法同放重點係邊